1352年4月15號：還是和尚的朱元璋入伙郭子興的紅巾軍。

1368年，朱元璋南京稱帝，建立大明王朝

1949年，毛澤東北京稱帝，建立中華人民共和國

食狗肉一樣圓寂滅亡

萬歲

老衲素有佛教朱元璋美譽

老衲有份？